懶係了解人既人真係好撚討厭

E.g.
:我唔係好鍾意食飯
: 因為怕肥？飯高澱粉質所以你唔食？
: 純粹唔鍾意.....

yes

Yes lor

話題終結者咪係你d仆街,開左個頭又唔撚答埋落去

有無諗過人地係特登終結

做咩姐你

:我唔係好鍾意食飯
: 哦
: 純粹唔鍾意.....
: 哦

呢d唔係假 係衝出黎柒

我唔係好鍾意食飯
食屎啦你

即block

懶熟討厭d定懶了解討厭d

我覺得懶了解討厭d